【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

Frances Hui 許穎婷
【德國戰線需要你🔥簡單講解——內附聯署＋教學連結！】
鄺頌晴與曾被中國驅逐出境的穆達偉 David Missal 於德國發起聯署，呼籲德國聯邦政府就《港版國安法》制裁中國。
❗️如果聯署在10月20日前得到五萬個簽名，德國議會便要就制裁中國舉行聆訊，但到現時聯署還是只有一萬個簽名。
幫大家整理了一下，希望大家明白這個聯署的重要性。請立刻參與聯署！
＊ ＊ ＊
德國議會聯署：(德文)

Petition Details 聯署內容:
(中文)
(ENG)
詳細聯署簽名教學：
[圖解]
[影片] (上次聯署手足整落嘅片,但程序一樣)
[影片] 如何用Chrome Google Translate 簽名：

聯署發起單位： Wir für Hongkong

推

推
推

好想同Frances bb瘋狂聯署即刻forward比fd先

推左兩日, 要人

推推推推推推推推推推推推推推

Push

PushPushPushPushPushPushPush

Push Push Push

Push bot

YOU?

PushPushPushPushPushPush

Push
Push

You

PushPushPushPush

Push Push Push Push

PushPushPushPushPush

COPY

Push.

推推推推推推推推推推

Bot

Push.Push.Push.Push.Push.

相由心生呢個道理真係好撚啱
快啲開ac一齊簽
開過下次就可以login瘋狂簽

睇咗醫生未

這些機會

push

推！

推推推推推推推推推

是你的

拍埋片

我都想

pushpushpushpushpushpush

推！
推！

唔係咁都唔簽

pushpushpushpushpush

Pushhh

好撚正

推

開飯幫手推住

專心食飯啦

牙朗

用Chrome好快就搞掂啦
連登仔可摸耳比啲掙扎

我唔是醫生

牙朗is

提一提

推!

除條褲落嚟比醫生睇睇

德國聯署搞手被港共恐嚇

簽個名者⋯

frances hui 我女神

我女神一定要推!!!!

pushhhh

我女神拍埋片教你唔係唔簽呀嘛？！

btw
中文portal

pushhhhh

我份人好簡單
Frances 叫做嘅我一定做

簽咗再推

push!!!

唔推唔係香港人

唔簽唔係香港人

Push push push

推推推推

應該好撚多人都係 safari chrome

學你

Push push

Pish pish

Pish pish pish pish

推推推推推

Push push push push

麻雀妹

打鼓

signed

唔講差啲唔記得個名

打鼓
打鼓

識野

細細個就FOLLOW佢

推推推推推推

pushpushpushpush

推推推推推推推

等唔切TVB戰線,一陣有巴打開左幫我補

是靚post

12港人資訊
[戴定豬嘴先][慎入]真係忍唔住喺連登放個催淚彈

攬炒巴番黎啦
【突發】攬炒團隊、攬炒巴真身反擊宣言！

流亡手足資訊(自行判斷)
王茂俊（偽韓寶生）借舉辦10.1燒國旗再次籌錢，並有份勒索攬炒巴？

倫敦支那大使館燒旗既流亡手足有野想講

德國聯署
德國聯署搞手被港共恐嚇

德國政府官方聯署：夠數德國就必須喺國會討論制裁中國

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

每日蘋果日報
如果蘋果日報可以用來做黃店優惠券，咁你打算買幾多份？

TVB戰線

雙十國慶活動
雙十，幫襯黃店就係生活態度，超過400間參與

------------------------------------------------------
其他戰線都要keep住日日做啊(附手足詳盡教學)
抗爭2.0 - 全民國際戰線(附教學) #新手任 #WFH #零成本零風險

推

推

推啊！

推啊！推啊！推啊！推啊！

簽啦

簽啦......仲諗咩

PushPushPushPushPushPushPushPush

快啲簽

快啲簽
快啲簽

快啲簽

快啲簽

簽呀
簽呀
快啲簽呀

屌你 個啲啲德文都怕

快快手追完好訓 今晚好多野睇

有冇仔仔拍片教點簽

想要咩仔仔呀

梗係大隻仔仔

我係 而家叫你推同叫人簽

簽左了

靚靚

有囡囡睇仲唔簽

我唔係好熟呢啲，但對chrome真係冇信心。
啲人用我諗好大原因係有網頁翻譯。不過而家有人整左中文版，又有片 要再推俾多啲人睇

有中文！有片！

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

或者，睇片 跟住佢做
建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

Brave 仲有得賺BAT比啲良心網頁

唔簽爪你哋屎忽

推呀

千萬不要⋯

推呀
推呀

好富貴

上次簽完後save低咗嘅話，一撳就得架喇

等你哋坐唔定又行唔定

聽講brave係最安全各位唔好懶

Pish

PishPishPishPishPishPishPish

up

Done 原來好簡單

upupupupupupup

Signed

爪你哋條蕉

以家差幾多

14754 signed

屌....香港人..

把聲好好聽

喺度開台

上年一早開左啦

嚟啦

大家一齊簽呀！

push!

寶爺

有排點

係 我都叫緊人簽佢地真係唔撚親自send唔撚簽

推啦

話時話，你知唔知如果班走狗話「你同伴／女朋友被打／搞得好慘」，而同時隔壁傳來慘叫未必係真架。

以前ｄ契卡會錄隻碟女人的尖叫聲，然後在隔離房播……

我簽左啦

寶

你呢？

幫手call 人

簽左好耐

pushhhhhh

大露寶

一齊加油

今日一腳踢咁多嘢

Ok

Qwerty

好
邊d

油家軍、yellowland 同燕子生命之友

冇油家軍

油油DeeDee 與fd

可唔可以識絲打

呢度有絲

WHO
連登淨係得有丁絲

有幾個覺得係真絲嘅

冇fd
Me係獨行俠

假到呢

你本身都覺得我係真絲架

fine

真
Call哂掛

未

你支雞好響架喎

Who

笑死我
雖然我真係真絲

證據出現了

中文版link在此

手足做既簡化版 填名同email開account就得

share俾朋友仔簽呀

我我我

我
喺tg度call咗

底底都話咗佢哋唔會睇tg囉

簽

冇
唔好屈me

假㗎

係唔睇連登

真

pushhh

成個人喺度喎

TUI

教埋你點保護自己啦

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

或者，睇片 跟住佢做

建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

佢話你開完之後完全冇用嚟傾計吖嘛

D證據假㗎

唔係我開

寶家軍assemble

我簽咗了，你簽咗未

咪係

呢度唔係法庭我隻眼就係證據

好耐無見學仔！

你牽頭㗎嘛

贏佐

Frances

Lm

我愛國愛黨
所以我講哂

你又知

辛苦你

今晚d po倒瀉咁出

推下

佢講㗎

呢排好多嘢做
好攰又瞓得唔好

大家唔使驚呀寶喺大廳

一個比一個爆

咁你返工頂唔頂到

開台

又真係好耐冇出聲

再推

寶 禾好驚

餓唔餓呀

使唔使我煮個麵俾你食

你唔出聲吖嘛

好

係

下面給你食

所以隔壁的慘叫未必來自你女朋友，只是隻碟嚟啫……

溫巴

我係咪要播嗰首聽到慘叫聲嘅歌

今日俾人捉到係位瞓著咗

好彩係同事

恰一恰係精神啲

攬炒巴,雙十,美心,12人,理大手足,支那打狗

加速

大家
我cctvb 真理部po 已經整理好
涵蓋範圍由現職 至 離職（考popo / 政助）都有

個樣係類似我前排呢個po咁

（突發） 有大量深黃手足真係去左考popo 改革警隊

之前我同小馬傾過標題
brainstorm左下面呢幾個出黎
大家仲有冇咩建議

你又想食?

可以

「我想知道同魔鬼交易係咪真嘅？」

pish

有咁嘅歌？

如冇意外應該呢星期出po

教埋你點保護自己啦
建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

德文版 就睇片 跟住佢做

德文

一整理完先知原來tvb好多賤種去考狗 / 做金融g

都幾出名

唔出奇呀

夜媽媽先嚟播呢ｄ……

深夜電台

不過我都幾掛住以前蘋果用動畫整新聞

最ＯＮ９係舊年出洗白文有傻仔信班極權宣傳機器「無辜」

鎮下驚先

左膠

無辜極有限……
除非佢專登入去為了救人，而又真係做到

dllm簽名師去曬邊

推爆佢

推上去推上去推上去

聯署要人

臨訓都同寶寶推

推呀 簽名都懶 革乜撚命

頭先行開左, 太遲先見到寶寶你吹雞
推多下要訓了

順耳過香巴

早唞

叫開牙寶

呢啲好啱臨訓聽

寶寶擇偶條件係咩

携

因為係古典啊

係寶寶

1001

#1001

唔淮諗 即刻答

正, 果然是電台po
訓先, 聽日繼續幫手推po

Mk

咁八卦

佢哋話我瞓咗一個鐘

女呀

pudh

等在場巴絲達到寶寶要求

秘密

滿地玻璃
無人可以教我放棄嫁

而家先得萬五人

時間無多喇

點搞

幫推

自己要求自己被制裁

可能係林生呢

比今晩開post時多約700-800

手足黎，唔好講太多

洗到出年都洗唔到target

膠 膠

推推推推推推推推

推啊！
推啊！

呢個聯署唔達標真係對香港人完全絕望

簽左？

？

簽ed？

呢14日全力推

膠呀

簽啦屌

ok

呀

死黑警！！！

簽啊

簽呀屌你

簽都懶
咁就生生世世做支那人

唔好懶

唔好懶
唔好懶

有麻雀妹呀
入嚟睇呀

pishpishpishpishpishpish

用力一推

扭

留名

PUSH PUSH PUSH

pushpushpushpushpushpushpush

推極都冇人簽

比開POST時多1000

社畜在此

巴打留左幾多子孫俾絲打

有時會hang hang地唔識郁
唔知關唔關我部機舊事

0

咁我唔知
我用另一個 用左一排都冇問題

慢了

推比仲未簽既巴絲

慢了很多

推比身邊識又好唔識ge人都好

呢招work

救人一命勝造七級浮屠
而家係12命

大家一小步 救人一大步

再推，大家幫手簽一簽

和理非去曬邊度

有冇d伏伏哋嘅黃店推介

推左先

鬼妹仔

係咪要10.10去黃店叫人簽先得

連登動員力好弱

夜深

我有時開，個網頁會走晒位
Quit app再開就冇事

lm

懶左

[1Q題]呢間公司明明已經be water，點解都會fall？

斷連請求

咪扮 我知你唔會簽

push 正經事要緊 臨訓推一推

今晩撞正咁多突發

PushPushPushPushPushPushPushPushPush

PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH

PUSH PUSH PUSH PUSH

Copy魔人

Copy魔人
Copy魔人
Copy魔人

每次斷wifi, 就係雨天

小狼

我以為你會copy句Copy魔人𠻹

想做試伏師

準過用眼睇有冇落雨

WHY

腦腦

想中伏

最近有冇食過龍門

Hi

仲唔訓

Hiiiiii

五加皮係咩黎

有
冇問題 唔差

想試伏

我都覺以為係自己問題

越奇怪嘅嘢 就越想試

食瑞士汁雞翼撈丁
麵唔淋 汁算夠
不過唔夠飽

唔夠飽

狼狼
去試吓先

都中過唔少次

笑死

推 佢真係好靚

好肚餓既話一定係食光榮
飽到嘔

德國係最奶共既歐洲國家

真係去試
咁等你分享食評

寫得好認真 每段最後個句都係鼓勵

附近冇光榮

係雖然係批評但個tone好友善

睇落唔係好差

拉麵 甜品 漢堡包

壽司系列

都有嘅
不過冇上面嗰d咁伏

仲有
懶唔打

記得 一間食三文魚丼飯
又貴又少 唔算好食

推！推！推！推！推！推！

HOW MUCH?

簽ed

攬炒巴真係好型

:-

:-
:-

佢自從7月初就冇再更新

唔算大伏

你推乜鳩

係跑

兩三個月前
大概90蚊
午餐 完全唔夠飽

跑乜鳩邊個比你跑

我跑

等我接手

讀者

我又跑

依次 真覺得伏

棄故師

做得十幾日

#1501

講笑

LM

要寫到伐返嚟

咁個故唔使完

推到連仔del 舊ac 佢就可以再申請過

庫哥舊ac

得咩

訓啦

酒啊 無睇過賭俠??

户户講

佢好似係咁做

你夠鐘啦

咁就好

伐伐永續P牌

點先肯簽

冇印象

佢講過想做P

落咗咁耐雨先醒起未收衫

洗過

點解

最強p牌
永久P牌請求

push push

中文版link在此

手足做既簡化版 填名同email開account就得

得萬幾人咁少

香港人真係咁撚懶？
德國線講到明夠數開會都唔做？

許妹妹真係索到漏精

幫你簽左我有乜好處先

大家都有好處

簽咗
幫推

強推

推呀 好撚重要

強推強推強推強推

打算唔洗過

成浸味

原來之前已經sign up左 我都唔記得左

done

17214/50000

佢出左呢句, 點攪...
Dieser Link ist ungültig. Möglicherweise haben Sie den Vorgang bereits bestätigt.
該鏈接無效。您可能已經確認了該操作。

推
二百萬和理非冇撚用到簽聯署都唔識

你去到邊個step.

搞掂啊 手機用chrome translate 就得

簽左咪啊！！！！

推推

Bump

推呀 d人好懶

Done

推呀推呀推呀推呀推呀推呀

P

簽晒未

記得share埋

g chi

push push push push push push

望住個靚樣 跟住一齊簽啦

Support

簽呀

神驅唔好再quote

成日笑

Share呀

簽啦！！！！！

快撚啲簽呀 有曬教學
餵到埋口都唔食 餓死係咪叫抵撚死

點解仲可以差咁撚多
俾啲掙扎得唔得呀香港人

Share呀
Share呀

簽啦！！！！！

簽啦！！！！！

人係香港，簽左會唔會違國安法俾人拉？條片有冇教安全地簽名不留痕跡

一齊俾靚女喂啦

see pinned

Share呀
Share呀
Share呀
Share呀

推呀推呀推呀推呀

copy!!!

Learn from u ah

拍片嗰個絲打可唔可以做我女朋友

推r

唔可以

DONE
順便推下

推r推r推r推r推r推r

解密

不了
留比200萬手足簽

佢係咪拉 願榮光歸香港 拉得好聽個靚妹

sorry 剛先簽

8點開post

幾時唱歌

50000先

簽咗

有用post 推！！

簽左，推！

推推推推推推推推推推推

DONE

開台
1118營救理大：52名手足涉及暴動罪 明日於西九龍法院4樓3庭答辯（暫代區院）

你failed

Pishhhhh

Pishhhhh
Pishhhhh

其實唔太煩,已經簽左

動感

好似人浪咁

德國唔係第一次要做聯署。 如果之前有簽過， 只要login就可以簽得到

簽左一次唔可以再簽

中文版link在此

係手足做既簡化版

1）填名同email開account
2）去email confirm
3）填多次email就簽左

上年已經開左account既朋友就咁login返就簽到

睇咗 教我點啪

大家都轉向支持林鄭媽媽，無人簽架啦

絲打吸力

連登仔可能真係睇仔
女仔冇乜人理

PushPushPush

因為推咗咁耐都少人簽

又撳咗不推

今日溝到靚女未

咩料

好sweet

推推推推推推推推推推推推

猜猜情尋RR頭痕

快d簽呀DLLM

絲打

而家幾多人？

推
12港人
聯署
德國必需回應！
鍵戰上呀

推推推

碌鳩已漸㾗 開番個聯署簽簽簽

簽咗啦大力推

快d簽!!!!!!!!!!
推推推推推推

PishPishPishPishPishPishPishPish

推呀！

推呀！推呀！推呀！推呀！推呀！推呀！推呀！推呀！

其實直接落條link, 在右上角個address bar 㩒”translate this page‘ 去中文，會唔會容易啲？

自己方便就ok

gg 啦 我無做呢啲 點算

簽啦屌你班香港人，最低成本抗爭呀

簽左
幫推

受法規保障,都無問題

pushpushpushpushpushpushpushpushpush

tui

tuituituituituituituituituituitui

開台
去年10.1荃灣中槍 健仔明日於區院提堂

推
google 可以德文轉英文

再推
再推

係你逼我㗎

推推推

推啊推啊

搵簽名啊

搵人*

唔夠你地手速快
推啊啊

推推推
推推推

我都係，搞到連登成日彈app

係咪要50000個簽名？
係既仲差一半有多

唔係話乜，個個識德文咩，你點 set pw 個到可唔可以講吓個 pw 有乜要求

有齊大細楷同符號

推推推
推推推
推推推

推推
推推

yes

上面有齊曬教學

叫極都冇人應

推啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

再推你呀

其實點樣可以將個post擺落另一個post到？ 我係CD-ROM

你有冇跟過個教學呀定你識德文

無啊簽個時無留意用google簽左

推啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊推啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

再推你呀
再推你呀

其實冇得講，以前攪咗幾多聯署，得個吉

你而家填到未?

呢個有效力

一齊推啦

推推推推
推推推推

推左上最新啦

推推推推推
推推推推推

Quote?

答咗，其實重有個小問題，最好 register 後，email cfm 咗，自已再 log-in，先好簽； 唔好email cfm 後就走去簽，係唔得的

鬼撚知，簽到怕（我開頭叫唔好攪咁多美國個種，奧巴馬攪出來聯署，侵係唔會理）

咁大家都係試下,我唔會特別支持定反對

見到咪做囉,唔通有機會都唔做咩

好重要

係無力感

推推推推推推推

推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推

一齊推啦
一齊推啦

推推推推推推推
推推推推推推推

好重要
好重要

推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推

一齊推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推

推推仔

推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推女

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推女推推推推推推推推推推推推推推推推推女推推推推推推推推推推推推推推推推推女

一齊推推推推推推推推推推推推
一齊推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推

好
好

推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推咩女

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推
推推推推推
推推推推推

被發現左

被你發現左

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

女推推女

Pishhhhh 猫女
Pishhhhh 猫女

推貓女？

推上去推上去推上去推上去

推上去推上去推上去推上去
推上去推上去推上去推上去

做乜仲唔瞓

emem失眠仔加等睇故

個心都離一離
推上去推上去推上去推上去

推上去推上去推上去推上去推上去推上去推上去推上去

咁多人都有失眠問題，咁咪日夜顛倒

我係沸青

你個肝

帽事既推推推推推推推推推推推

係23855 啊有人簽啊

再推你

唔係仲有人未簽下話

咁你做咩唔瞓啊

俾點信心香港人

半杯水既故事積極點

你個肝都係

食得太飽瞓唔到

大家都係

引我食野推推推推推

食mud

成日咁夜瞓

屎

做唔到健康嘅人

行動post 仲唔推爆佢

我BMI好fit架
推推推推推推推推推推推

係7個鐘前嘅晚餐

616 食得太多

頂

食野
推推推推推推推推推推推推

BMI唔係唯一指標

你夠鐘食宵夜

唔想聽事實啊

Molamola

見字飲水
見字推

推推推推推推推推老左入廠見

可能冇機會老到入廠

仲以為樓主瞓左

推推推推推推推推
已簽

推推推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推推推

精神

推推推推推推推推
推推推推推推推推
推推推推推推推推

仲未瞓

社畜岩岩放工冇耐 想hea多陣

點解要綠帽

帽事既

信正苦

沸青報到

仲未夠一半啊！！！！加速

RAP

好快就天光

你仲有16分鐘

我嘅夢想

here we go again

冬天夜晚長啲

大約差一個鐘

多成60分鐘

瞓覺嘅時間一樣咁短

好奢侈

睇緊有有咩鋪頭參加10.10
有野想買唔知有冇鋪有

邊到有得睇?

睇完wolipay之類嘅map再喺返1010嗰個list search

突發，參與 雙十 商戶資料流出

我會去雙十活動個IG page睇有咩鋪tag咗佢

正解叻豬

佢bio條link有list

黃店啲野好靚
好多文清風

我TG好lag
唔知係咪join咗好多channel既關係

Mute咗啲通知，等佢唔好彈

真，成日見到靚就買

啲衫基本上都唔會7

個個訓晒

係我地唔正常姐

好悶

買多幾件嚟襯

睇下故 驚嚇類

甜故

［少甜多奶］

邊有咁早

睇太多,傷身

我都等天光

呢個幾正重甜唔厭

點解啲人咁早瞓哂想搵地方吹水都冇

要清一清屋企啲衫先
成日唔捨得掉

見到太陽先瞓

捐咗佢 俾啲兄弟姊妹 朋友

甘拜下風

啲衫毒到唔見得人

呢個list齊好多

講笑，而家開始眼瞓，準備收皮

咁就捐晒佢就算啦

Telegraph 嗰個？

我都差唔多大家早唞推推推推推推推推推推推推推推

你都未

早唞啦

你瞓先

6點前就瞓，你快啲瞓

6點瞓

有中文版 推啊！

你都要快d瞓

簽咗 推

就快，碌埋ig先

未夠鐘

18

15

10

你仲未瞓

而家瞓

thx bro

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

仲差25000呀

係
有啲鋪自己冇tag返雙十活動個IG

係，仲有有啲冇po埋有乜優惠

我以為係保留神秘感諗住遲啲post

而家先過咗一半，要五萬人先達標，最後12日

有五毛留意到
紅色基因

可能係啩，但仲有兩日就1010

25398

我仲未睇好晒啲鋪

我打算係黃店就買

pu
sh

推推推推推推
推推推推推推

pushpushpushpushpushpushpushpushpushpush

25674

早晨

我4點起身
推推推推

差唔多啦咁，今晚又唔使瞓

唔知你講咩喎

又自欺欺人

推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推推

keep著推到去番正常時間先瞓咪得囉

雖然未成功過

why not

笑係好事屁既

屌打錯
*笑係好事尼既

Rap庫仔

仲諗住問你點先打到仲屁出嚟

速成仔

以為你打嚟 黎，仲碼都唔啱

個

唔識點口語字

推推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推推

唔令 不了

最緊要係有簽

全部都係加返個口就搞掂

我手殘

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

nani

算啦，我鳩噏，我都係亂打

P牌照推

你自己開既

佢叫佢自己推返

仲要呢點係熱門post

繼續推

bump

bumpbumpbumpbumpbumpbump

pish
pish

Pish
Pish

25902

推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推
推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推

25954

上啊

肚腩

推!!

未簽既快簽

無得同我個德國聯署鬥 聯署鬥 聯署鬥 聯署鬥

無得同我個德國聯署鬥 聯署鬥 聯署鬥 聯署鬥
無得同我個德國聯署鬥 聯署鬥 聯署鬥 聯署鬥

26001

推推推推推推推推
推推推推推推推推

推!!
推!!

未簽既快簽
未簽既快簽

推推推推推推推推推推推推推推推推推推

過嚟Lm 寶家軍集合處
申請delete帳號 謝謝

#80 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咩事

我懶
唔想周圍call人

推上去推上去推上去
推上去推上去推上去

姐係要幫堆?

ppsisishsgshs

pushshsushhsushs

想d人集中係一個po
可以易call d

pushshsushhsushs
pushshsushhsushs

ppsisishsgshsppsisishsgshs

upupupupupupupupupupup

推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推推推推推推

食飯

食完

Tui

推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推

Tui
Tui

推推推推推

推推推推推

推推推推推

推推推推推

推推推推推

推一下

等宵夜

推一下
推一下

推兩下

得番我堆呢到

推呢到

番尼啦
推推推推推推推推推

26469
推推推推推推

瞓著左?

冇，去咗碌ig

推呢到
推呢到

堆呢到堆呢到

晚安

堆呢到

堆呢到

冇嘢睇

26528

女女女

搵人簽搵人簽搵人簽

又冇女又冇仔

搵人簽搵人簽搵人簽

搵人簽搵人簽搵人簽

睇呢個啦

搵人簽搵人簽搵人簽
搵人簽搵人簽搵人簽

沉post

再重開

#5001

Why

會爆?

#5001 爆

零成本 快簽啦!

27000

中文簡易版

德國聯署推左十日都係得兩萬幾？！

人地講到明夠50000聯署，德國政府就一定要開聆訊討論制裁中國，仲唔快啲盡一分力幫幫手？！
整哂教學逐步教埋你點簽，唔好懶啦!!幫幫手啦!

拿依家 整埋中文portal比你，一隻德文都唔洗識，你地班人冇藉口啦掛！
仲唔快啲入去簽話比德國政府知你地有幾想制裁中共？

LIHKG原文:
#Germany #德國 #國際戰線 #聯署 #聯署教學 #聯署師 #制裁 #天下圍共

接近80名手足涉及暴動或非法集結 明日於區院或西九龍法院（暫代區院）提堂

我地係尼邊

PUSH

PUSHPUSHPUSH

PUSHPUSHPUSH

PUSHPUSHPUSH

PUSHPUSHPUSH

PUSHPUSHPUSH

PUSHPUSHPUSH

PUSHPUSHPUSH

做咩喊?

27463

繼續啊！！

28400

推上

推上推上推上

推上推上推上
推上推上推上

正

正
正

而家幾多

啱啱過29000

push一push

三萬九

突破四萬